[禮拜四啦，點解無人置頂] 128民陣大遊行

連登俾中共風向撚五毛帶咗去邊呀？
點解禮拜四都無人宣傳架？
airdrop 大法呢？
連儂牆危險，咪每人text 10個親友叫佢禮拜日去遊行囉！

星期日呀！民陣大遊行呀！有不反呀和理飛！
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
置頂呀屌

撳入嚟又唔叫親友禮拜日出嚟，一定爛春袋！

人呢？？？

推

child 登仔，6000被捕手足原來係condom?
差唔多100個還押手足原來係condom?

唔該推啦屌，我要見到爆1001呀

香港光復咗啦原來？
你班人去晒邊呀？
ig 抗爭？

成班垃圾，入嚟推呀

坐10年，換返嚟嘅係無人理

手足坐10年呀
係監倉過聖誕呀要
你班人呢

你今日當手足係condom
他日你會有報應

Push

連正評都無，哈哈

香港人報仇，原來只係口號，哈哈

推得未呀

手足日日上庭
你地就連置頂都唔肯

一定要出呀

你班仆街

香港人，訓教！haha

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！
重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

好

推阿！

128見

人呢
10個正評

15分鐘先得1版

原來中共風向撚係咁撚勁嘅

下下就一個人10連

手足要坐10年呀
你班撚樣去咗邊呀

人呢

推唔郁都要推

人手置頂

128 維園見

推po啦屌

ok 收皮

要人

推呀屌

push

琴日維園已經封左準備搞工展會

成個熱門一個行動post 都無
推下

屌你老母

五大訴求 缺一不可
12月8 維園見
12月9 黎明又來了

見行動post 秒推

香港仆街啦
都無人推

含得撚啦咁多位

721

推推推

屌 禁錯

推 星期日見

Pushhhhhhh

熱門係屬於ccp

我係共產黨真開心
帶下風向就無人記得去遊行

200萬人呀屌你老母
投票個200萬人出嚟得唔得呀屌

屌

hello

tui

推啦